De middelen van zijn geest bij deze gelegenheid waren waarlijk verbluffend: zijn gesprek was vol van verbeelding; en heel vaak, in navolging van de Perzische en Arabische schrijvers, vond hij verhalen van wonderbaarlijk fantasie en passie.
